一分鐘嘈醒自己一次

我尋晚瞓又發惡夢又係嗰啲想搞到我醒唔到嗰啲
之後我嬲嬲地開撚咗個計時一分鐘醒一次 醒撚到佢唔再醒唔到為止 之後就瞓著咗

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

block咗上面個文宣撚未

尋晚ed

買咗哈根大師未

買唔到。。。

抵

。。。撩交打？

你夠我打？？？

我好好打

我有腹肌

我有括約肌

笑唔出.......

why

唔好笑囉屌

我好笑

哩個真

-.-食屎啦

咁係好笑吖嘛
你又唔知我知

終於痴咗線...

真係越諗越好笑
好睇過marvel